Joey 可否幫我低調地改

爭氣(已低調)

如果 出po想改一改
何以 又要joey改
毅進仔 為求亂噏英文
隨便吠 低調幫手更改

Joey 可否低調地 幫我改post~~~

Which church?